μ's永遠愛好者交流區(15) 死唔斷氣8週年

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2018-03-27
ラブライブ！Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

新田惠海
2018年9月
NHKホールにて開催された新田恵海 Live Tour 2018「EMUSIC 32 -meets you-」ライブ収録音源の配信決定

2018-5-15
EMUSIC 32 -meets you-

2018-01-17
新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE・THE HISTORY～ 」

2017-07-19
新田恵海ベストアルバム「Trace of EMUSIC」

內田彩
2018-7-18
内田彩アルバム『AYA UCHIDA Complete Box 〜50 Songs〜』

2018-5-9
2ndシングル『So Happy』

2017-11-29
AYA UCHIDA Early Summer Party 〜SUMILE SMILE〜 / 〜Everlasting Parade〜

2017-09-13
内田彩アルバム『ICECREAM GIRL』

三森すずこ
2018-6-27
4thアルバム『tone.』

2017-12-20
Mimori Suzuko Live 2017『Tropical Paradise』Blu-ray

2017-10-11
8thシングル エガオノキミヘ

Pile
2018-8-16
ベストアルバム「The Best of Pile」

2018-05-02
8thシングル 「BJ」

2018-03-07
4thアルバム 「SHOWCASE」

日本武道館LIVE Blu-ray

2017-11-29
7thシングル「Lost Paradise」

飯田里穂
2018-9-5
ミニアルバム「Special days」発売決定

2017-12-27
RIHO IIDA 2017 THANKS LIVE 【rippi CARNIVAL♫】

2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2018-07-25
4th ミニアルバム「アイナンダ！」

2018-04-25
1stシングル「ハッピーシンキング！」

2017-12-08
PERFECT AINA YEAR 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡

2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2018-02-02
そらまるのひきだし 2だんめ

2017-08-25
まけるな!! あくのぐんだん！ Blu-ray

南條愛乃
2018-07-18
ベストアルバム THE MEMORIES APARTMENT Anime & Original

2017-10-04
fripSide - [Special Album] crossroads

2017-07-12
3rd フルアルバム 「サントロワ∴」

久保ユリカ
2017-11-29
TVアニメ「少女終末旅行」OP「動く、動く」& ED 「More One Night」by チト(CV：水瀬いのり)、ユーリ(CV：久保ユリカ)

2017-11-22
久保ユリカ BirthdayLIVE2017 ～Meeting with you creates myself～

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

楠條

睇直播先

等熟肉算

係咪一定要用電話先睇到 PC唔得

我用電腦睇到

彩彩

又玩小鳥

又角色介紹 拖時間

哈啦傻

姐係有新劇情

混合世界，正常都有新劇情

張圖右上角係繪里?

最後都係要加埋一齊玩

執未

續緊命

唔係繪里，繪里係真姬上面

負評又開工

仲未執。。

彩今日都幾活躍

老老豆豆
佢仲順眼過水團

乜唔係好正常咩

我都唔係幾明

事實

不過今日binc比重都幾高 啲環節名全部都係old團

哇條友走去post返人地啲舊相(自己後生啲)出嚟

上twitter

邊個

原來同人係舊相識

之前好似話佢第一次認識粒拉就係俾emi導

btw 「只有我可以直接叫牙彩做牙彩」

佢地今日好開心

聽返空丸鳥音真係好似

老夫老妻

三森配雅典娜又幾好喎

終於到我有機會做海豹了
非洲左咁耐

色氣 活潑 搞笑

坐emi右邊會特別hyper

你仲數漏左樣野
全場最老3個

想知依家做聲優係咪有年齡限制？

老先正

可能我眼有事
大合照真係唔覺另外兩團有幾高顏值

老先有味道

咁先抵死嘛
所以咪話彩彩順眼過其他兩團

空丸都唔差嘅，只要唔好亂搞個頭
emi就唔知點講好

而家冇波露應該唔叫聲優吧

咁唔怪得u's 要執

世界依家咁嚴苛

屌 又有風去緊日本
彩推真難做

過兩日就上陸，輕鬆啦12號

最弊我10號機去呢...唔cancel都好大機會delay

禮拜五應該冇咩問題嘅

希望係咁啦

睇依家個路線禮拜五應該完全冇事，不過記得帶遮

風就應該走㗎啦 係驚啲後遺症delay
另外仲有個風喺中間生成左 唔知咩情況

帽事既

彈開左個風

彩11月東京全滅 大阪中哂兩場各四張 有冇人要？

中左大板兩場+1

即係大阪冇人去

本身都係想去東京場多d
我見舞浜個場觀眾席好近個台

你大阪中左幾張？會去？我抽多左飛 不如我地其中一個唔入金

應該會去 我大阪早/夜場各一張
同埋FC飛唔係會記名既咩

彩live從來唔check
何況我地一齊入㗎嘛

但我諗住一陣搵人入金
得4日快啲搞掂比較好

有透爐巴冇有怕
加加tg
@kotori080

仲有冇巴打有興趣大阪場

大阪場泛濫成災
另一張飛冇人食

唔係有上面個巴打咩？？

佢唔食

回帶爆左好心加場啦屌佢

who

電影呀

竟然會爆

友人幫我買埋 準備去bin c

應該都會唱幾首k既

有兩、三首你就賺左

兩，三首歌7800yen

有派又有花姐喎，抵啦

有埋yukafin

個頭頂射緊死光咁

仆街聽日郵局唔開拎唔到森森森張飛

咩料

叫集運寄去郵局 件件未到
聽日仲要唔開門
唔通要我表演日英混雜+身體語言

寄去日本郵局？依家有冇得叫佢轉寄呀

關左門啦邊有得再轉

冇飛有啲窄喎真係

星期六好似細局都唔開，部份大局先會開

同埋今日係公眾假期

領晒嘢

小鹿 順便醫返好條頸

哨牙妹玩上癮

岩岩睇完LiSA
見到個第一排有帶個髮箍 同uchida ma..aya果位師兄有d似樣既人

抖音

巴打係咪都會過左橫濱先？洗唔洗幫手？雖然我日文垃圾

華DEE巴good luck

喺彩彩鄉下睇煙花
正過香港

日本花火真係正

有啲香港唔會見到

瀑布真係好正，香港青馬大橋果陣都試過，一世難忘

雀

原來哨牙妹今日都喺橫濱

世界大戰抹黑宇宙了

如果真係搞唔掂我都可以去即日券睇哨牙妹

未有消息我assume應該好消息？咁我準備入場喇

我棟左係門口有個姐姐行嚟行去幫我搞緊

如果巴打冇飛多就自己入場啦

入場條隊仲係好撚長，我慢慢跟住入啦，你有緊急野就tg我

識日文

google翻譯 仲搞緊

計埋我有成10個人唔見飛

掛住衝出嚟 又冇棍又冇UO 痴線

仆街了有少少鐘意左老女人

明顯budget多好多 好好睇

想睇 有機會請carry我

me其實都唔係fc呀，偷偷地pia先行抽選咋

budget多同邊個比較？

還我グローリー

EMI同哨牙妹掛

彩都係

個人覺得最好睇都係足立花火，可以又近又舒服咁睇

四圍送
彩嗰邊都有送

去過兩次，一次奈良一次古河真係好正

同老女人果個咁似 彩果邊都有？？

你班毒撚識尊重未？
唔見你地話emi係AV女優？

對唔住，我見啲三森推都咁講咪照講，唔知有人咁唔鐘意，出聲屌嘅我地咪唔再講。真係有惡意嘅話就唔會去睇佢live啦？

你既然死都要拉埋emi嚟講，之前已經block柒左你，依家完全block鳩埋你，建議你都可以咁做大家唔洗煩

你自己講得就預左架啦
姐係你可以話人個推 人地唔可以話返你？
講之前自己諗下應唔應該講啦
可能我識得人少啦
又真係未聽個真係推三森既會叫佢老女人
聽親10個有9個唔係推
淨低果個主推其他人既

我叫開某彩老女人 點睇？

話說我睇群馬老女人 爆UO都係咁出警

我都叫開某海AV女聲優 點睇？
我都有睇佢live又爆uo

我諗入得呢個post都唔會話唔鍾意9位聲優掛？
叫老女人都係平時呢到都係咁叫開，又唔係剩係得佢一個比人叫老女人。
何況透爐巴都係讚緊場live好睇，都唔係有惡意。
大家唔好傷和氣

唔好鬧交啦

你叫開彩彩做老女人關我事？
依家又唔係睇佢 又唔係講緊佢
你衝出黎柒做咩？

三森唔叫得 彩叫得 ok

彩俾唔俾人叫得關我鬼事咩
我又唔係推佢
依家得你話你推 但又係得你講
唔通要個外人叫個推既收聲唔俾講？

開完地圖炮又要戴頭盔

( Show Blocked User - とのぴー )

Emi唔俾人叫得咪俾人叫收聲囉
關彩彩俾人叫老女人咩事？
你自己話彩彩可以俾人叫老女人
就要其他都要可以俾人話？

係咪自己個推俾你講完
仲要成隻狗咁話係呀係呀先岩你心水？

停左藥
講真係得依個post嘅我相信無人係唔尊重
佢哋九個同其他推，過氣女團哨牙妹村姑老女人依
啲稱呼大部分人都習慣左用嚟開玩笑，
你唔喜歡就講聲，自然會尊重你唔再咁叫，
之前幾個post都有人咁叫三森唔見你出嚟嘈，
而且唔係一次半次，點知你突然又咁上心，
你話人唔尊重你推，唔見得你有尊重過人哋推，
你都唔係第一次焫埋嚟啦

原來係真心撚 難分真與假
block柒冇煩惱

『MIMORI SUZUKO 5thAnniversary LIVE 「five tones」』セットリスト（横浜公演）
1
ミライスタート
TVアニメ『マイリトルポニー～トモダチは魔法～』OPテーマ
2
Happy Lucky Life!!
3
Colorful Girl
4
ドキドキトキドキトキメキス♡
5
純情 Da DanDan
6
恋はイリュージョン
7
海と空のヒミツ
8
サキワフハナ
『劇場版 結城友奈は勇者である -鷲尾須美の章-』OPテーマ
9
エガオノキミヘ
TVアニメ『結城友奈は勇者である-鷲尾須美の章-』OPテーマ
10
My First Lesson
11
アレコレ
12
革命のマスカレード
13
比翼の鳥
14
Light for Knight
TVアニメ『ランス・アンド・マスクス』OPテーマ
15
Xenotopia
TVアニメ『聖戦ケルベロス 竜刻のファタリテ』EDテーマ
16
SAKURA dreamers
17
WONDER FLIGHT
18
スマイリウム
19
ユニバーページ
TVアニメ『アウトブレイク・カンパニー』OPテーマ
EN1
TINY TRAIN TOUR
EN2
夢飛行
特撮TVドラマ『ウルトラマンR/B』EDテーマ
EN3
ちいさな手と観覧車
EN4
会いたいよ...会いたいよ!

我第6首先入到去
大家唔好好似我咁

入得到真係好彩，下次要睇清楚日子，
仲有星期六日日本郵局真係好難捉摸

佢件野希望配信日係寫11號
下次有得揀都係便利店拎

便利店最穩陣

睇完「声地探訪vol.3 長野ノススメ」
想買埋小鹿嗰本，等出千葉、郡馬同靜岡

入到你都偷笑啦

真心好感謝
掛住去講數 冇帶棍冇帶UO冇live tee乜都冇
柒到仆街

赤手空拳先係real man

大把赤手大師，
但tee唔係著左先去咩

エガオノキミヘ

唔係Old woman打手都巧想聽

水壩mv嗰首
嗰首係幾好聽，geen隻ep兩首又係唔錯

下星期asl應該會再唱

你又去

透爐巴今年暫時睇左幾多場live

要轉推我水了

其實應該冇彩推巴咁多

居然中途轉水

老老豆豆都有啲好奇想睇下live係點，幾首歌長度fit晒

直頭冇帶過嚟
完全冇諗起 一路都諗住買新
點知

到時分享下水團同元祖氣氛有咩分別

ASL 3日都值得睇

me 窮撚水推淨係睇day1 覺得開場可能會有k-on

其實未睇過現場old團 比較唔到

水團應該多好多mix同厄介

其實點解會多厄介
睇過佢地上海fan meeting片

本來個call係開條火車路
點知中間啲人爆晒UO
燒火車路 揚威國際

痴撚線仲要搞鳩啲聲優
究竟要幾失禮先至肯收手

之前有單野
個聲優比條粉皮扔uo扔中左

老餅團粉絲齊心守規舉好多

k-on巴打亂入

本身識鬼佬LL fans網友，屎忽痕入嚟睇下

鬼佬

屌完之後個個回覆都2負皮咁
小氣到

唔講唔覺，負皮到無感

uo扔中左嗰個係大橋彩香

之後咪禁uo入場囉

好似唔係全部禁

3負皮

講下燒火車啫唔洗咁呀

燒火車都唔俾講
屌班家虎厄介又唔係話水團

MH

對眼

以前著小學雞衫個妝無咁濃

都幾多人著過氣衫
但都有水豚衫

沙田

咁多人帶kb 仲有uo

巴打真係好癲 去咁多 又去藍井

一開波有幾條友扮哭喪

今日有咩睇

過氣電影重播

虹團都有歌

我以為冇人帶, 點知睇上去都有半個場

哨牙妹著南條tee

D罵戰幾正
不過真係好多真心膠

有咩罵戰

哨牙妹

進入3負皮時代 #

低汁
早幾日9gag幫抖音賣廣告俾人屌到飛起

其實三森同空丸都幾慘,經歷完μ's,而家又到MH收檔

前者做埋歌劇都結婚埋單啦。後者比人易手即刻朵晒

今日有冇人喺埼玉

你

今日同最後個日都係最值得睇

ching 偏好好明顯

套少女歌劇真係好癲

彩森正啦

老老實實我水又唱得幾ok

アニキ好似已經扮過晒果海烏

助攻王

fan meeting第一次去九州

諗下先，仲爭個bd event未講

又係去上次聖誕節event間酒店，
不過，這些機會

人地條女真係好受歡迎

好彩冇睇今日

點解

6首八武崎碧
特別嘉賓如同虛設

幾乎冇咩岩睇

聽日MH晒冷就好

SNOW HALATION

邊個唱

JJ插沙借問宜家MH武道館嘅live，唔係FC嘅人抽唔抽得？

痴撚線

MH最後出

iRis 可以唱十首歌，係咩玩法？

依幾年asl降格得幾緊要下

$$ 好似係

老年合唱團又黎

水樹點解冇左影咁樣

唔關事 medley嚟

第三日>第一日>>>>第二日

15歲果個都冇左影，仲諗住會特別嘉賓

一開頭我都r頭 之後聽到首歌呆左陣先反應到

始終改左編曲 加上估佢唔到 真係好難即時反應
連轉色個位都稍為早左 搞到我轉遲左

我都係搞緊碌野果陣就見到轉晒

2個都聽到喊

佢手字

我記得有時寫得好靚

你肯定記錯

講卡屎

想搵證據誤踩地雷

大嗰粒你都未引爆

我唔敢呀

呢樣真

下個月到南條個人場

下星期一到村姑做嘉賓 有望上齊八個

仲未收到飛

有排喎

最快應該都要7號先有

有無人多場day2 只中d1

又恐龍番組

又開心死

入左巨蛋睇波睇唔到哨牙妹個live

入左巨蛋睇波睇唔到岩岩哨牙妹個showroom

又飛左

第一次飛去睇live就係ASL10週年
真係星光熠熠

夏天唱冬天歌

隻live 音源會唔會太不知所謂
得iturn配信，又唔係全部歌，
得6首仲要無埋隻勿忘草

武士道攪撚錯呀唔想出不如唔好出

九月中開始其他西都有配信，但得六首真係有啲on9

我等live版勿忘草好耐，屌你居然唔出
武士道食屎啦

飛去睇哨牙妹

本來會去出道周年live，點知痴唔到人機票無得飛

武士道食屎啦

fitear

巴打不如自己係blu ray cut出嚟原汁原味

就係無bd呀，屌

玩乜鳩呀

好想整fitear 可惜代理食水太深

佢嘅價錢好多選擇 換線佢個頭又麻煩
不過信仰

真係信仰，而且玩唔起

啲負評追得咁貼

月頭係eイヤホン走轉
好在冇錢試到出晒事

有冇問過外國人整唔整得？

好似得

我唔會去eイヤホン，怕去完落唔到樓

得就一於下次去整

日文唔好
呢個要填咩

有無人救我
唔識入

入你張卡後面果16位數(唔好入space bar)

琴日先入完
煩到個日本哥哥仔幫我手
要上隻game個官網入

Diu
琴日你同個fd係秋葉原個sega5樓？

上左都唔識

唔係
我自己一個
係taito地底果間

登入左揀第3個

街機ac

原來哨牙妹尋日去左睇emi套劇

得左了
唔該曬手足

聽日

我都去開呢間 有9部機 又夠光

空丸講印尼話笑到我仆街

同當年用國語拜年條片相映成趣

空丸連DHL都撈埋

好多靚仔靚女

其實街機係咪全部都係100yen 2首歌

連機有3play
好似係

無朋友
點連

好想奶呀

大佬呀你唔好咁痴線啦

不安

第二行真係好近

[/img]
。。。。頂點解可以3個一樣仲要無樣

原本粒野係隔離位
比我搶左
超級唔好意思

好型

sd錯圖呀屌

清好型

飛左佢

Ching咁勇自爆

sd錯圖呀

希望你推得爆個post

飛

開頭以為圖入面就係隔離位...

推

走

推走佢

繼續

去站務台叫連仔del post 啦

PISH

痴線 專登quote

唔好推啦

推夠未
清已經好慘

支持

申請中

你地唔好quote 咁長啦

大佬
比條生路行下

打橫好難睇
有無得打返直

咁型

認真，幾型..

玩夠未

型到

人地係日本點打香港電話

傻鳩重要出面post
成個連登都知你啲柒野
型棍都唔洗咁既

...

咁去站務台叫admin嘛
鬼叫冇pm功能咩

Ching惡撚到....

咁多人MON POST 有人自爆就上水

回家咪有得pm呀祖

我想問你係咪覺得admin 真係會del ?

其實唔出聲無人知係你嚟喎

一個自爆就引哂留負評d人

唔好再推

好

突然咁熱鬧

屌仲諗緊點解突然推得咁快

唔好再推啦

我又自爆下把閪聲先 前排老女人鄉下tour拍嘅
好想再去群馬

老女人太廣泛
半個團都係

群馬老女人

Wa diu

木皿個頭

再推死全家

無用啦
我cap低左

邊到有老女人團既毒撚螢光棒買
中野見到水團螢光棒要6000yen
唔知老女人會唔會過萬

老秋kbooks睇下

巴打睇化左

其實都無咩野

因為睇完有d失落咁

好似見到巴打你

今日係sega5樓見到個肥婆（應該都係腥港人）入我前日入既特典
之後就唔想幫佢扮唔識
是咪好過份
肥婆係原罪

想買個毒撚袋
有無手足有好介紹

哨牙妹好睇?

好
梗係好

唔知點解你咁答有啲喜感

Kbooks會唔會有lovelive琴譜買

搵到螢光棍
會唔會係二手

九成都係二手啦 不過有咩問題

毒撚d手汗
好嘔心

可能唔只手汗呢

咪係

幾銀

買左枝5000yen

果日去見到哨牙妹第一枝出嘅kb
3千幾yen冇買到

依加幾錢

玩街機先

早幾日炸嘛

我都見到

係站務台見到
入黎朝聖

原價?

原價應該3500？
太耐唔記得

全新既螢光棍係咪無電係入面

應該有呀

見到了
我水母果枝應該係全新
8600yen

水母

又飛

係張相入面見到

點解咁貴

每個星期放一首歌出嚟係咩玩法

係咁值我又放埋一份啦

依加老女人團第一張單曲係咪買唔到

巴打考古

我入坑遲

夠鐘睇禾rippi

急
點樣買lovelive街機既角色
想玩bibi既歌

去果部抽卡既機 抽R/HR

彩打機打到喊

屌你老母
哥夾的不是公仔
係回憶

夾左5500

抽過幾次
好似無多過人咁既
係咪抽完會出張誨俾我

你要抽到R/HR先有喎 唔係 SKILL卡

仆街
點抽呀
我次次都中skill卡

LLW個POOL我用左700YEN先中呀希

你每次入100YEN 落去睇曬9張卡，如果有你想要既R/HR，俾盡900YEN點都會抽到，如果冇就抽完一張即quit，再入$洗過另外9張卡。

如果你唔想抽卡果到咁睇運就要去玩音game，每玩完一次100Yen佢都會有果D咩 予言/命運 既效果比你抽卡果陣睇提示，例如果9張卡入面有邊Ｄ係一年生 / BiBi / skill 卡 / R卡 最多可以有3個題示(要玩300Yen)。

我自己依家去玩都係習慣玩夠3鋪先會去抽一次卡，因為真係試過冇tips既情況下真係黑仔到保底900yen先抽到想要果張卡

我後日就返去了
臨走前想玩自己鍾意既歌

R應該好易出
聽日再去試下 出左頂多都係900yen一定抽到

唔打埋3000yen 手機吊飾？

Mario最速死亡傳說

我玩左好多局
都無計到

要係官網揀左間機鋪先開始計

屌
次次都係第8第9下先有hr
On9

咁抽到bibi未

抽到隻絵里就玩到了 成隊差真姬同nico

唔洗齊 玩夠3鋪先再抽啦 冇提示抽卡真係

隻柯是打延期

見親果句咩鳩最強最高都想笑

今年西日本真係多災多難

啱啱先同人講完依句

今年日本一係超熱一係就係咁打風

今年打唔到生日event 21號先飛
上年去3日打活動+睇live 趕到爆

Rich

物販正

個解鎖真係絕

如何集齊4個解鎖

唔打算買支棒 睇其他live用唔著 加上亦都唔會齊到4款

我想要南盾 上年果支

DLC咩屌你
此風不可長

係sega最少用左35000

痴線

玩fgo同lovelive都2萬幾
再加埋扭蛋夾公仔

35000真係差唔多

有南盾跟南鎚(N) 但係去其他人既LIVE真係唔會帶

應該會買背囊，感覺會幾搶手，上年５周年LIVE冇拎整理卷搞到買唔到果個1st live吊飾，今次真係乖乖地早D去拎整理卷算

ching day幾?帶小弟排 應該接近all in 各1

你留個tg 到時一齊留意下

連續打左9局

幾靚 但要玩3000yen 抽卡又唔計 1日半點玩

我去日本呢幾日
應該玩左5-60局以上

哨牙妹又抖

叫我連登kotori第一人

咁開心

哨牙妹今次隻碟自己填詞果首好高汁
聽到好感動

聽出耳油?

想問特典換嗰啲卡係咪可以上網搞

樓上有教
我前幾日先入完

師兄係咪仲喺日本？可唔可以tg問你啲啲野

琴日返左黎啦

本嚟plan咗去日本順便搞特典啲野 宜家班機cancel晒 唔知點好

特典張卡

你既特典係memory box果張卡？

係呀
想問有卡之後係咪要用機登記之後先上網入到？
圖下面入名嗰個點解唔可以入英文嘅

佢要你入返街機果個名
所以係有卡+改左名先得

小妹玩左一週年
留心等kotori生日

但係街機有得入英文名？呢到點解無嘅

2抽保底都係sr

就係無
街機剩係入到平假
好似係

你要呢寫全型字體
ＨＥＬＬＯ ＜＜呢種

感謝大佬求救
入到特典了！！
唔駛趕住去日本
以身相許

謝謝解答

仲未del

好玩

我比人介紹玩
岩岩出果陣玩左一排
跟住放低左幾個月
落左坑就到而家

After school activity仲好玩
點解香港無呀

手機果隻比後起嘅im@s 班尖屌打

SIF自從上年1000石抽鳥生日半爆死 依家連登入都懶了

等我下個禮拜表演200石中限定你睇

咁我dl隻game先得

同哨牙妹燒肉

晴天娃娃好得意

但鳥生日限定好似畫得幾hea下

師兄聽日睇？

冇喇

又唔識日文
點同佢講野

巨巨

Too long don’t read
有幾隻ur

快

I go to school by bus

成隻SR咁

3隻 仲要重覆嘅

其實三森同內田彩係輕鬆百合既時候已經識
佢地感情好好？

好少見佢地私下接觸
反而派就成日見

燒肉event

個燒肉EVENT一定好開心

睇report幾開心咁

好耐之前砌既鳥隊路過 Sif話咁快就棄左兩年 而家都係見生日先入game抽下

大佬
咁多重覆 特登課金抽定真係咁唔好彩

嗰時有得換卡換左幾張重覆諗住砌隊9覺公主鳥

但係唔同色喎

之前彩話過anisama唔係同三森一齊練 係自己練自己 有冇人記得係喺邊度講過

同我講

記憶中係喺一個類似後台嘅偏暗嘅環境度接受訪問 主持問係咪一齊練習 佢答分開練
但係搵左好耐都搵唔到 唔通我記錯

唔g了
btw リスアニ下年又開三日live，啲人又係差唔多

個集運倉已經收到我張FC飛了 馬上寄返黎先

已收到
二階....

fc 2階咁on9...

非DD表示唔係好想去呢啲DD live 唔熟嗰啲無癮 熟嗰啲唱幾首就完

俾我搭沉左隻船....

睇下佢禮拜五再有咩人先...May'n LiSA 都想睇下

你一日定兩日?

又係twitter出動嘅時候啦

禮拜六咋

May'n之前日比谷睇過一次 啲歌好多振付 唔熟就變地藏半個

咁又唔洗twitter 有得睇我就滿足，反正fc我都試過俾人掉去二階後排

我地藏開 唔怕

same day2好多人唔中

Ching好型

又bin

請停止希0

三社可唔可以唔好再捉班過左氣嘅出嚟bin c
水團已經好強大啦，唔洗再欺凌班過氣女團

望落180身高以上 又大隻

型

2年生齊人

乜節目嚟播幾粒鐘

想睇bibi 同 guilty kiss
但一邊3缺2，一邊3缺1

現場唱

想睇bibi+1

各小隊都差1-2個人
其實每邊可以出番d替工，咁就perfect

個節目應該主要係播歌 睇下佢地口風啲guest應該係突然出嚟9up兩句，可能唔會一齊出現甚至分開錄

又共演,D人又可以瘋狂J了

有無直播link

未有耐 不過香港聽nhk radio好似都要vpn?

30抽戰果

200石得一張UR 終於正常返

想要限定鳥

想賣

11+2抽冇UR
繼續放置play

好正常呀ching

以前成日單抽中UR

我都未試過單抽中

有愛乃鎚賣

果日行過都見到呢個野

結果買左張哨牙妹親筆相同幫人買個hellokittychip仔鎖匙扣

係中野定秋記

老秋kbook

係老秋搵唔到呢本野

送香港仲唔

想收盾

巴打係唔係要一齊去買物販？

條友真鳥推
小妹連登第一人唔夠佢黎

見到上面條友課咁多
我都課左少少玩下

唔中生日版

街機有上年生日版了 仲可以印埋出黎
不過都儲左200石搏一搏呢邊

加油
想要生日版

哇屌 用綠卷抽兩下生日限定
第一下出sr 第二下ur (唔係生日）

第一次用綠卷抽到ur 呢張我想要好耐

我屌您老母呀

你貼果條友同我一樣 南推 鳥推

決定放棄生日限定UR果個POOL了 抽左100石

都係去返抽普通果個生日pool先 第二回必出SSR以上

呢個伏
出完ur就無ssr

Pile Last Asia Tour 2018＆Japan Tour 開催決定！

派 last 亞巡
收檔了

ことりちゃんお誕生日おめでとう！！！！！！！！！

50石 SSR保底又中一張UR

生日快樂

重組句子 2018 last 亞巡

50石0

重點係 冇香港 不過都正常

唔係喎 有個and more..

我老婆今日生日

今日咩都唔會聽 除左佢

好想再親耳聽到ことり唱歌 點解咁耐都仲未到11月

老女人

應該冇啦，雖然想再睇佢西面

可以既話我會去睇

連中左兩張

隔黎有水團台

walk-in 冇得輸

啲負皮係預設功能嚟，唔關事

Walk in咩

隔離台善子手足有幾張

果個酒店package黎，大把人都allin, 唔中就真係冇飛

ことりちゃんお誕生日おめでとう

小妹唔夠20碎

我老婆

依家最平賣緊18000yen

回緊上面我水live果到太長唔想quote

黃牛唔係入唔到場咩

博一博無頻撲，入唔到關人

打風唔使返工 特登喺床下底攞返隻小公主出嚟餵下洋蔥炒雞肉

小妹都有呢隻碟

個box我買左未拆過

你都幾撚好笑 一入到黎就問人攞飛
都未屌你係度乞飛 先屌人小圈子
老實講我手頭上真係有幾張 但憑咩俾你先 你自己諗下先啦大佬

BTW 小鳥生日快樂

代老婆多謝你

又係你？

算你識做

小妹不嬲係到

生日送個張卡真係好靚

幸子巴，請問知唔知依兩樣個價錢係單個定SET?

學愛乃出呢D

愛乃出嗰時，佢都出，都唔知係唔係愛乃手筆

個蛋糕你買？

窮撚表示淨係買得起惠康特價芝士蛋糕

btw唔生日唔知呢度咁多鳥推

鳥推路過
不過我棄左坑好耐
但每年9月12一定記得佢既生日

想要生日版既鳥呀
點算

用大人的魔法

課了 其實真係好多鳥推 就算過左氣都一樣咁有人氣

彩彩佢老人家見到咁應該會好欣慰

估唔到仲有人玩緊Sif
我上一次打活動差唔多兩年前
而家走左去做邦邦人

得罪講句
雖然買左鳥果隻memories box
但係好似唔多好聽

我細蚊仔

細蚊仔唔課得?

小妹妹過嚟 等叔叔買點卡比你

聽唔慣啫 loop返一日半日就好聽㗎啦

最近打機都係聽鳥
最後都係用返電話聽
不過psychic fire要另外買

打機聽左幾日都唔慣
點算

好多chi sin lo

鳥聲唱歌就不嬲都....難架啦

其實告白日和同好きですが好きですか?都唔覺怪

繼續啦 要煲機咁煲足全日
我就是成功的例子

煲唔到全日
一係返學一係返parttime

前期嘅冇咩野 係新嗰啲難接受左
始終老左 聲帶又做過手術 聽得出新錄嗰把聲有啲唔同左

唔好呃自己，都無重新錄音，錄都係背景和音嗰啲嘻嘻哈哈聲

小妹萌新

Ben清

本來我都係覺得應該係一早錄好分返開 但啲台仔都咁講
我陣間掃頻睇下先

set

btw
下面果個係熨印黎
用熨斗印落衫到

但之前聽kssn講好似得佢有啲歌要再錄咋喎

熨斗印
我以為係綉章

kssn係話冇錄過，因為係大家嘅回憶，保留以前咁係最好嘅，
愛乃有再錄，但都係一首起兩首止，
EMI應該都有噫無情把聲好似唔同左

邊首歌都好 都係9人版本最好

唔知點解覺得希首moment ring有d唔同

認同
雖然對凜真係完全無愛

遲下llss劇場版著kotori毒t去會唔會俾人打

初步掃左首moment ring
我發現唔係唱嗰個唔同左 係音樂後製唔同左
你地可以聽下moment ring嘅「みんなの声でいつまでも飛べるよ」呢句 明顯係普通版個音高啲同有啲爆咪feel solo版係㩒低左同掃平左呢啲位 成個感覺唔同哂

補返張圖 上面係ことりsolo

好似好pro

pro乜鬼 裝個軟件就掃到

每日都要聽一次

放名古屋2列 有無人會去

無錢

到手了。。千葉2階。。。

係 留tg比你

彩彩咁都上新聞

群馬之星
岩岩鋪頭有個武士道嘅staff嚟

話哂觀光大使+套番講群馬
唔係點會報呢啲細event 報下小倉唯呢啲年輕肉體好過

咩級數嘅staff先 有冇八到咩料

做卡game果邊 我毒得濟冇表露自己身份

呢個野又有野入？
我又唔識

得6首真係唔夠

聽緊個radio，去到九點

好似真係生放，cls兩條友做足咁多粒鐘

邊到聽
有無手足有link
搵唔到

返工聽唔到

香港要用vpn聽

b站都好似有人直播

用左幾耐時間返

風雨對我冇影響正常時間，我都預鬆左，
大西北嗰班慘，政府真係玩死人
btw個節目希望放工有得聽返

岩岩三森都嚟左 原來啲guest都會overlap唔係一個接一個

其實有冇畫面睇

冇呀得聲咋
BTW 今日日本係敬老の日 幾貼題

唔識

你上b站睇直播算啦ching

唔上b站

聽黎聽去好似都係水團既聲多
係咪我認唔出老女人

尊重老人家靜一靜啦

聽到了

我個request係sh , 但唔係呢個category molamola

點左歌？

已經播緊SH

要點樣點歌

想點psychic fire/微熱からmystery

咁快出埋僕光

無話特別鍾意呢首

愛乃突然tweeter出現

有冇人點moment ring

唔識點呀手足

emi彩

彩破隊形

btw呢排彩成日露肩

error 再貼過

點左藍莓小火車

播左喇ching

唔係掛

最衰太晏起身

原來有歌list睇
咁點wonderful rush先

Moment ring 已播

點左wonderful rush了

玩足一日

意外地有趣

想聽足本熟肉

我估聽日就有

我估應該只會cut某幾段對話

wonderful rush

WR了

係，好耐無見全熟肉
多數隨身食品級節選

唔知埋尾會係これから定サヨナラ定兩連發

唔過電就真係唔過電

話時話，老女人團其餘四位而家係咪好難推得郁

果凜

真心難

正
lily white

嘩

逢田鋼琴版夢門
估唔到會播
如果係老女人唱更好 可惜...

前面咪播左老女人版lor

我講鋼琴版

珠玉在前
咁樣播，玩鳩佢

終於都嚟

我喺巴士聽 如果喊左點算

喊囉

兩邊終於出殺手鑭

就完

ED2 收尾

估唔到これから忍到 ED2喊左

冇水ED2 大合唱版真可惜

小妹都喊jor

喊多次

結果emi自己都係聽到喊

moment ring live真係毒藥

玩左一次就fullcombo
我仲唔係連登sif第一人？

聽親到腦補畫面

前奏同間奏

my youth段清唱真係

嘩屌 比你嚇親

唔好浪費時間

佢地都開始科勞水團D人

緊係追水團啦，仲浪費時間睇過左氣嘅

盡早棄啦

原本麻麻地果個逢田，但見佢琴日同emi啲互動有啲改觀

梨子不嬲ok

即係總之係emi啲fd就係你啲fd啦

咁認真答
定你地留意唔到呢個咩網

喂

朱夏寶寶!

重口味

改觀唔代表鐘意
純粹覺得佢地依家呢種關係幾好

睇嚟彩派真係好fd

竟然唔答人地條女

轉左好耐

好似過幾日一齊係TGS打無雙

岩岩先醒起今日就係TGS

有直播
痾屎打直播緊

各位點睇虹團？

唔係執老野光環 我可以

未有好感

早左成廿分鐘完

人設上都執曬啦

根本唔知算係咩嘅存在，
武士道自己推，三社無承認又無否認過

節目控時咁差
好少見喎

結論：可愛就是王道

水團都有執啦
果=千歌呢個你話唔似我都唔信
其他都廢時講

垃圾還我加速世界

冇為咗推佢地而整死另一隊就冇問題

有同台果陣咪睇下，不過應該唔會話好關注啦，九個已經好夠

睇落有啲似老團一開始果陣，又係有幾個相對紅嘅carry住再吸人去睇咁

加速世界本身就唔好睇，無謂呃自己啦

係
我都係推老團多
水團都係鍾意幾個
已無心力推埋虹團

等下啦ching
魔禁都出到第3季
刀劍又變埋年番

agree
見到個主角
根本係for某啲人代入去

有啲誠意喎今次個新情報

主角係肥矮我冇咩意見，反而都唔係俾女睇架啦，係啲劇情真係好麻麻姐

老團係二次元動畫救返起
水團就三次元顔值，同1st live救返起
虹團三次元顏值較幼，好似難跳勁舞，d節目掛住要佢地打機，冇乜亮點

主角肥矮仲有咩意思

俾我易啲代入

水團三次元不了
二次ok d

慘

人哋三社精心挑選依班
又青春又活潑又顏值爆表出嚟，
而且水團係三次元主二次元輔，
你居然話水團三次元唔得

不過，我都唔識欣賞

認同

咁又唔好咁講

求尊重

唔好攻擊啦

上腐都洗幾日啦

其實除左姐姐同逢田好d 之外，水團顏值

睇到我噴左出嚟，我老細仲係我隔離

發覺我個英文老師好似內田彩
無圖

互相尊重

冇圖仲夠膽講出嚟

冇圖講咩都得啦

快快趣放張合照上嚟睇下
記得遮番自已個樣，唔係又自爆

毒撚唔合照

夠笑一世

10

9

伯母都好似内田彩

delay到出年 唔比啲野睇下點掩得住啲人把口

btw遮面條女連上台都帶面具

好似終於搵番把聲

到底點解佢要戴面具

可能驚自爆

官方設定：「由於不擅長將感情表現在臉上，而用著名為「小璃奈板子」的白板上手繪「表情」來與人交流。」

我覺得出動畫既時候會除掛
無理由戴成世個面具

清好波

痴撚線個廣播真係有熟肉

咁癲
邊到 又係b站？

都話有㗎啦 呢啲大事實有熟肉 係遲左一兩日

左：每月HKD$6000
右：每月HKD$60000

養邊個？

俾得起60000都唔差在果6000啦

打漏左 係至少60000 你唔係諗住仲有私己錢下話

每月60000喎
有呢個月入都牛b死了啦

有60000都冇用，
彩話過對象個姓要特別先得

我夠特別

彩彩要求每月要俾60000家用定係樓上9up

實數唔記得，
但佢同哨牙妹都講過要嫁個有錢人

我月入60000yen

之前講話年收一千萬以上同埋個姓要特別啲最好長過兩個字 e.g. 長谷川, 能否跟你

斷鳩估。彩

你外國人 個姓擺後面
彩 真心膠

1000萬yen?

朔月彩

唔通港紙咩

港紙都唔奇啦

人哋條女達成咗

哨牙妹
幸子巴依世都記得依場
live

又講

咁搶到粒野係開心嘅

最後一次囉

透爐巴打聽日會去科學技術館

聽日睇愛乃

邊到睇

千葉xxxx

仆街又飛

影相小心d
唔好學某手足自爆了

佢住日本 唔洗飛

剛到步咋

仲quot

睇愛乃

係咪搭UO650

搭左係咪會自爆

答

人心惶惶
冇咩嘅 有fd係搭呢班啫
就係之前比你班南球推由$238買到變$5400嗰班機

不過你答唔答我都知你facebook

原來係你 做咩要相認

人地自爆已經好慘
屌你地班仆街咪再推

仆街

粒拉台既手足都好rich
Me gun唔到了

彩彩有生放喎

今次搭左HX UO不了

Twitter?

彩：雖然用彩相 但彩冇生放 得うっちー生放緊

彩11月大阪我都搭HX
$1370 用HX信用卡可以入埋lounge 抵到爛

可以全部入手了 手棒比想像中靚

我識得你

又識 以後唔貼圖自爆了

個個都識你

佢好出名

呢到啲人又rich又famous

係
跟唔到了

終於唔係橙髮做主角

鬼頭幾好

有無人今日睇愛乃

排緊物販

多唔多人？

個個都喺日本

呢到個個住日本是常識吧

唔包括我 連魔法笑女都要透爐巴代睇

叫我？

32歲嗰個呀

幾多 個個都買背包

有無有買匙鎖借黎解匙

其實佢解鎖係electrical定physical?

physical 理論上可以齊到相同形狀嘅鎖匙應該解到

自製都得啦咁

代購就聽得多，代睇業務都係第一次

一個比錢當睇左嘅概念

完場有無人相認食飯

不了

＋＋＋

+++

預埋小妹ok?

完場邊到等

一開左場呢度就靜哂

仆街開口中

中啲咩 求詳細包膠

食飯未

食緊 怎不見你地

Ok

1001